可以點樣買到張新版八達通呀？

呢張

而家好似淨係去指定服務機攞第一代換新卡先有

換卡機 only

Sad

咁樣衰都想要？

Mtr站有